法國我車球員停賽真係計得好準

對般尼茅夫停哥斯達簡迪
對史篤城又停柏度
對熱刺出返哂黎
all planned

未來隊又比人逼害

乾爹計好曬

快車期又可以抖得最耐
英超真係囊中之物

BLUE IS THE COLOUR

呢隊車 贏撚硬 英超今年 可訓身

熱狗

咁快燈定

我覺得利記d球員停賽都是plan鳩定

特登對車囝先黎醉駕上庭

郭富城既強？

咁上庭唔代表唔出得既
可以叫律師去,好似係

笑死人咩屌

賽程季初就編撚定左唔見你屌?

根本輸打贏要，如果唔係車狗排緊第1阻住你隊西波完夢你根本wfc

果場走甩左個12m我地都認wo
但判果個係個球證 你鬧隊車有鬼用咩
同埋阿鏝果場夠有越位入啦 唔通又話佢黑咩？

d利迷係弱智D嫁啦

咪又係就電視直播檔次
唔係有人講都唔知有人嬲嬲豬mon post

學阿迷講1234呀?
阿鏝都有黑啦
唔係得車有得益喎
你又知得益果個一定係車?

同埋洗牌洗到咁撚明顯都唔屌得?

喂，季初cahill比fred 2連踢入波既時候唔見你話黑?

仲有，我唔明你講洗牌係咩logic,根本依家英超無弱隊，你估般尼茅夫易踢架?
你隊西波贏住3：1都嘔返3分出黎啦

再講，costa 10幾場無拎過牌你估好正常?
佢季初已經4黃緊，佢係要刷牌一早對聯賽杯刷左啦on9，洗等到依家先黎刷

照你logic拎到4黃之後係唔可以再拎牌，否則就係刷牌，仲有，kante依類防守中場食牌根本係好平常既事，係你先諗到咁撚陰謀論又刷牌又盛

sorry囉，阻住你隊波拎英超

post我就mon鳩開，第1日識我咩

好撚酸呀

仲敢係飛機post講luiz同阿古狗爭單刀個球，屌你老母膊頭撞膊頭吹你老母咩

唔撞得玩冰壺啦

賣Alberto.M波衫

乒乓波好似安全d喎

G持腎仔大戰老鼠

認真 真係唔識

其實真係唔使識，不過我咁講好像威水d咁解

咁夠姜咁講

讓撚咗三分比你地仲想點

唔好咁講，個場唔夠打無計

拎第五黃就係洗牌
係要洗都分開沙皮同kante洗啦，點解要一齊洗

有咩問題？講到黑哂全場
柏度夏神比人咁樣剷都無牌果陣又唔見有人話黑wo
雷斯比人咁樣收山腳又唔見你地屌亞古路wo😂
依加我地又無話球12m唔應該比 又無唔認
你仲想點？唔通叫車迷嘔番3分比你咩？ching我又唔係足總

2場主場對中下游停3個都唔算洗牌
簡迪食牌就當你平常
柏度嬴緊2比0仲要無啦啦喺前場從後剷鳩人又係正常呀

拎利狗講又點 利狗係柒喎
般茅主場作客表現差咁遠又唔見你講?

costa 10幾場無食過牌去到依家先食牌wor
再講，如果係洗牌一早係聯賽杯對西咸個時洗左。

同埋如果佢忍到1月就取消5黃，要到10黃先停2場，你講到costa可以自由控制拎牌既點解佢唔忍多2場先?

最後，連你自己都覺得你隊波柒就咪撚咁上心望車仔點踢波啦屌你老母，般尼茅夫又廢，史篤城又廢，講到咁你隊痢今季拎撚硬英超啦是咪咁講啊

岩,般茅主場嬴利唔算嬴

笑撚般尼茅夫下遊都有既
咁你隊利記咪下遊都不如

你提一提簡迪
我先特登睇下佢點食牌法
原來係唔關佢事
無啦啦走去同球證投訴食牌
一撚定唔係洗牌啦

唔好咁講，一陣佢就瀨車狗借人出去打殘其他隊漁人得利架喇

ake

係囉係囉，點解fa唔做野啊，又逼害我痢

主場拎16分同曼聯一樣
作客拎得5分排尾5
有咩可比?

你班仆街又嚟逼害猁迷，當年我哋射走人哋個英超冠軍呀，人哋記仇好合理喎

判果個係球證 鬧獌狗有鬼用咩
判果個係球證 鬧疤狗有鬼用咩
判果個係球證 鬧蝗狗有鬼用咩

猁狗on9姐,唔駛陪埋佢地on9用咁既point黎駁佢地

ching咁應該點駁 唔認又比人話 認又比人話
而且果場我又唔見四圍開post講3分已袋理撚得你既post
最多係狗竇post討論下姐

簡迪果張係冇犯規動作 無啦啦同球證投訴乞返黎
柏度果張直頭喺前場從後剷鳩人
1次都算 2次都係咁
咁都唔係洗牌 面皮厚到咁都冇咩討論價值

柏度經常性係咁落腳，睇多d波先出黎9up啦

kante個球又唔係激動，佢行過去講2句都比牌有乜計先，係咪唔比同球證講野啊，定係佢走埋去同球證講：喂，拍硬擋整張牌黎比我洗下牌啦

你的球員不可以被罰停賽，最好當然是全勤整個賽季，否則即使你不小心贏了，痢迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。痢迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏。

洗撚講咁多道理咩
想屌咪直接屌
屌你老母車路士

欣賞你既率性

好似你咁講咁北京電視機就唔關疤事？就唔應該鬧疤？
純粹路過見到咁on9既反駁忍唔住講番句

其實洗牌又有咩問題

係咪要開個怎樣才算贏英超

踢左一半先走黎懶賽程

唔明有咩好嘈 足球講戰術
1對1單刀 後防正常點都會拉跌你啦 寧食黃牌都唔比你單刀 隊隊都咁做 唔通又係冇體育精神？
依d情況明知犯規都照去 不嬲叫技術性犯規
洗牌咪一樣 我犯規球証比牌 跟足規矩玩都唔得
下次我4黃 雙腳飛剷你條垃圾古天奴 你記得叫球証唔好出牌呀

條on9仔係咪想4張黃牌之後 唔比再落場/第5張黃牌永遠停賽呀

拎牌都唔得 痴撚線

祝謝老4用隊長身份拎英超

又係腎狗隻賤種
洗牌都唔撚得
你老母係雞呀

你隊垃圾比乜賽程你都拎唔到英超既啦
比咁好賽程你地把撚咩

其實洗牌有咩問題
樓豬坐住左個腦

大家拍拍心口，講和啦

原來拎張黃牌都要同利狗入紙申請

又係一班熟悉既老對手互屌😚

洗牌又點 再講抗議攞牌好過惡意剷人攞牌啦

係咪比人撚狗撚傻左

唔抵得車輕鬆3比0般茅掛？

咩話?4:3?

屌你老味成日話車黑鏝班賤種都唔知有冇睇波
上半場柏度同夏薩特係咁俾班仆街後剷同從後踢腳，班仆街一張牌都冇仲想點
講雷斯同阿狗路個下d人又係弱智 咁撚都紅牌，真係年中一百幾廿場個球場都係空了

痴撚線，車今年都叫黑個冠軍返黎
樓畜係咪酸到癲撚左

咩呀，好似有領先緊3比1架？

打左半季都係得兩個12m射渣

某d痢狗好撚癲
就好似大前年咁，謝拉特冼腳搞到拎唔到冠軍
某班痢狗竟然屌車仔，唔係屌謝拉特
真係摸唔透

唔係點呀？唔通直接認自己愛隊好撚廢呀？
話比你聽我個隊長跣走冠軍呀？
比個下台階人啦ching

英超欠謝老4架 轟阻撚住曬我隊長拎英超
17年啦 英超都係食白果呀 重要比隊垃圾李城爬左我頭
叫我情何以堪呀

橙，錫番利記手足

🍉🍉🍉🍉🍉🍉樓豬呢

計緊幾多年無英超掛？
不過其實唔洗計啦

比我謝老4簡多次 我拿拿聲轉會去轟做林伯二弟
都有兩三個英超啦

成世比林伯踩住 又一個英超都冇

痴撚線

句野除左曼之外 隊隊都用得

腎狗又瘋狂拜山?

割席先

今次唔幫口了
今次樓主持係幫熱狗講野

樓豬迷熱狗迷到傻左
幫熱狗出聲咋
咪抽利得唔得牙

ok

叫你手足咪撚貼張摩狗得唔得牙

你咪撚ON9啦

ok

希望各位軌手足唔好再貼摩狗圖

我貼的，治亂世用重典，我都唔中意摩狗

唔好再貼了手足

重你老母

平心而論，我覺得猁狗值得有一個盛世，不過要執執班球迷先，你睇吓獌嘅下場就知

戥利迷慘
有條咁既傻鳩做球迷

ching收手啦

食撚屎啦摩狗
唔賣馬達利狗車尾燈都見唔到呀

樓豬呢？

唔撚出力屌柒獌狗、拖肥、熱狗，走嚟屌我地？！邊個要收手呀而家！

雖然對車仔無好感
但明顯係干地有料到先排到第一
樓主話車仔黑返黎有d為屌而屌

馬達回家

7日踢3場
仲要全部留喺倫敦踢
乜撚野快車黎

原來係10日踢3場

足總又收左垃圾車錢

嗱我冇講呀唔好賴我🙊

ching點睇
其他球隊：足總成日利垃圾車
軌：足總成日針對垃圾車 ?

好撚黑呀
英超咁黑重得了 希望猁拎返次英超
令英超重見光明

最好係謝老4做隊長拎英超

肯肯定係啦
季前垃圾車管理層驚降班
科水比足總定D易踢D既賽程

唔關我事啦
純粹覺得快車期可以10日打3場好幸福啦
仲要唔洗舟車勞頓

呢樣真係益左你
修仔最慘

呢樣駁吾到

相反睇下利狗1號踢完2號又再踢
個賽程係做乜撚野事

利記手足 重整英超重任靠你地啦

修仔仲慘
得3日

廢隊唔可以有公平賽程牙林伯特

又有車狗打利狗 坐定食花生先

係

你手足亂咁屌鬼先
賽程季初抽落
季初邊個知我車會係季中排第一

水精宮又係連續三場係倫敦

唔好咁講 利唔滿意賽程 要踢到半程先會發現
係人之常情 依家先來投訴好合理呀
絕對唔係懶地硬

高普早一兩個月已經嘈緊啦
足總唔比改咋

幾時排第一都好
車係著數左

幾個鐘唔上水就係潛水
似足隻老鼠用apps冇得分頁都咁鳩得閒mon post咩

足總正仆街 咁遲先通知大家英超賽程
超碼要有2年時間通知 比各大強隊分析下賽程啦

累撚死我利呀 搞到我24年冇英超 就係因為足總個賽程

樓豬真男人

6分波有得益又唔關車事
簡迪投訴食牌又唔關車事
有乜係關架?
正義咪關車事囉

逼害咗咁多年，今次快車期著數返，係天理循環，有排你還呀死獌狗！

6月公佈賽程 10月投訴
足總正仆街 得咁少時間比大家分析賽程

改你老母咩，有歐戰就話就你姐
你乜柒都無改碌柒啊

歐聯果邊都幫手偏幫車路士 唔編賽程比佢地

真係好廢
冇pt扮有pt

掀入去睇幾頁有幾唔得閒

對 所以今年我轟準備拎個飛機盃補數
我利對飛機盃冇興趣

你快撚D死啦

樓豬返來 推比樓豬睇

越位加手球都計入波
咁就執返三分 好幸福

一句講哂咁車聖誕個賽程是咪有著數

腎狗酸咪出聲囉
就係你呢d痢犬成日打飛機先搞到謝垃牠跣親

洗牌無乜問題
係講到賽程先要幫口

太撚唔公平 希望足總比我利打12個球員
彌補我利先天缺陷

1月1 reset 到宜家先洗牌？

你收皮先啦認真講都唔撚得

洗1場 唔係洗呀
足總收錢

死開啦成個怨婦咁做乜鳩姐你

我認真的

第二啲唔應，揀啲有利嘅嚟應。你唔留返啖氣屌打獌狗？！

榜首怨婦
我都想要謝老4依位球員呀

洗牌無咩好屌啦
賽程好撚著數都唔撚認
港毒
講黑哨就唔算超多 唔撚嘈啦
但聖誕賽程有得益咁撚唔公平都屈利狗埋怨

牙叔

氣焰
快d貼埋嗰堆捧盃相出黎

屌酸撚到 蠢閪利狗 直接頒過冠軍比你完夢囉 反正點贏都贏唔到冠軍 波台怨婦

見你咁認真
我都唔假膠
賽程足總抽
6月公佈 今日12月28號 過幾日1月

學上邊樓豬講 高daddy 一，兩個月之前投訴
姐係10月

6月公佈 10月投訴 絕對唔係懶地硬？
有歐戰要改期嗎？

我覺得腎狗真係好撚正義
幾時組返隊孔子足球隊
連洗牌都屌

自己Google 我轟英超 有的
唔好打錯我利英超 我利冇的

yes 唔會否認車狗係聖誕快車呢段期係最著數
所以呢樣唔駁了

好撚串wo ching

ching唔好成日扮車狗啦🤔好似未見過你既😂

石仔連洗牌都屌真係好難服侍喎

我淨想講呢樣
一開始講洗牌我覺得無乜野所以唔嘈

所以唔插咀了

我係唔打5p字既老派我轟 所以少見我唔奇

Ok一齊食花生

咁都要抽埋阿狗水

幾時投訴有乜關係
早啲投訴你會變無得益？
ching係咪擺錯咗個重點？

認真講，個快車期車仔係有著數，咁點？成班人又屌黑哨又屌賽程著數，點解係都唔肯認車仔打到上第一係車仔打得好？

mean啲講，如果著數嘅係你哋，係咪可以追得到上嚟

睇番你上獲反連登仔有功
呢獲我唔出聲

利狗酸到 唔係以為自己真係冠軍料呀嘛

因為10月先宣布聖誕賽程會改日期/時間

洗牌洗到咁明顯都唔講得
摩狗之前喺皇馬洗都比人屌啦

唔滿意就即時出聲講唔公平
唔好踢到一半 自己唔係榜首 就懶地硬
借我曼既易食指數出來 5粒星 都可以食唔到

咁大間球會冇人分析 唔投訴 關人撚事

人地歐聯洗牌

車狗最鍾意用1234抽阿狗啦
而家講到乜都唔關自己事咁

無錯，如果車唔係榜首既話根本係wfc

依家屌緊你地輸打贏要啊

中立戰況報道 :

道理係利迷到 車狗激到生蝦咁跳

起勢圍爐留言 利迷當睇小丑跳舞

上半場完 利迷領先 3:1

人地界外球拉布拉到拎黃先俾人屌牙
車狗演技好好多咪得你D撚屌嘈囉

咪10月公布左改日期之後press con講

老鼠做首領 厚住面皮moon post貼張圖出黎 其他人就可以打正旗號咬人 呢招戰無不勝

你自己串阿狗瀨落車狗度

ching用屎眼睇野 點睇都係車屌打緊利

8月果時睇賽程
不嬲淨係睇到第幾周有咩賽事
星期幾踢幾點踢都係等電視台傾掂數先決定
個乜柒港毒之父都唔知睇過波未

睇下沙高講乜先啦

你都on撚9
唔想比人mon叫連尼住set權限囉。

樓主想開波咪順下佢意囉

洗牌都比人話不道德
咁醉駕上庭，無得對車肯肯定係英國法庭都黑埋一份
大英帝國可恥，逼害利記

波台不嬲屌mon post架啦 係幾個好厚面皮唔怕比人屌成日mon既姐 最大單屌mon post咪你地車狗 不過佢入錯post屌姐

好似可以叫律師去

睇返 的確係10月先公佈聖誕快車 我自膠
6月公佈唔關事

洗牌洗到一次無兩件主力

原來係咁洗架？

古天奴比人踢斷腳其實係油王搵人做逼害"爭標"對手

腎狗句野狗竇講有咩問題
佢出公海講就話有得嘈

利記敢唔敢搵場英超洗牌洗到文尼拉拿拿一齊停賽?

其實車路士12月已經試過6日打3場波
主對西布朗，作客新特蘭水晶宮

入飛機post攻城搞事同mon post不嬲2回事

我係高登mon post mon左幾年你依家先黎講? 訓醒未啊

賽程抽出黎係咁你想點？
只可以講垃圾車有運囉
咁都好嘈

錯在比老鼠mom到姐

講好左唔好提

點撚樣仲黑過費格狗最後一季啊?

一陣又話得中下遊 好著數

你問佢啦仆街

但判果個係個球證 你鬧隊車有鬼用咩
句野好熟面口

不嬲無屌你mon post 你夠厚面皮慢慢mon 係講其他等你mon完先殺出黎個班

咁依家咪屌緊佢囉做乜柒架兩啊

我都覺呃綜援呃左幾年果啲 繼續呃落去係冇問題

我屌你老母牙
同moses吹2句就屌我奶鞋底
平時我同佢不嬲互含開

鏝痢阿 互含聯盟正式成立

推一推 唔通我轟今年又投訴賽程咩

拿屌
你班仆街唔好屈我同腎互含

你地車狗得呢招開人波既姐 邊隊都比你地用呢招打過啦

呃綜援就犯法既，但有無版規唔撚比mom post啊柒頭皮

懶係醒咁打比喻

九唔撚搭8

我=Oneal , 我班靚=kobe

OK連線

呢句我講既
認又比人屌 唔認又比人屌
果場完左又無出黎3分已袋理撚得你
咁都比你搵黎講
咁呢d共孽
我硬食囉

互含都唔比

獌狗食花生最能開心

快車賽程有運都可以拎黎屌

班靚多ring過大佬

佢喺自己狗竇post講既野
話啦佢咒鳩我愛滋定花柳啦
我又唔會好似佢咁mon完嬲嬲豬大發雷霆

3final mvp
kobe 2

猁迷有獌唔屌走去屌轟，咁梗係開心啦

睇唔撚到啊, cut quote啦，生腎石生到傻左?

法國利迷好想要英超，但隊波太海鮮到死果日都擰唔到

橙

好心啦 酸撚到係公海開post串貢貢，醜唔醜呀
利記開頭踢得好地地坐榜首，我都欣賞架喎
依家又話黑哨又話賽程著數，連洗牌都拎出黎講，真係好肉酸

你貼謝4圖引火

其實我軌十二連勝不知幾開心
都唔知仲有乜好嘈

可能係到冇用果個名

佢無isp

ching睇錯名

屌唔屌mon post呢樣真係冇乜所謂
好似老鼠呢d咁揪厚面皮既
你屌鳩完佢mon post佢就會肉痛/唔mon咩
網上世界不嬲厚面皮就無敵架啦
笑鳩佢又要mon又要嬲好過啦

唉屌你老母
嘈完法國獌狗最開心
又執死雞笑死利狗

啱呀，就算車狗拎到冠軍都唔會承認
冠軍一早係咱們皇者利

依句真
季初個個都講今年唔係阿就利
我轟又開post屌黑哨？ 即諗起阿頭幾場黑到
超級越位入球
依家打到一半走來黑我轟12連

你邊度睇得出我嬲

我淨係睇到你比人屌到發老脾

岩啦屌阿仙奴啦唔好屌利狗啦
利狗無黑
收埋自己柒

最好就車利阿聯手屌柒獌聯隊含家產

我利依家出來咬我轟12連 影響到我利輸波點計
唔係賽程 我利依家榜首啦

呢個真，所謂既強隊，年年都咁海鮮咁柒，死番入狗竇互含啦，係咪又要貼成隊巴塞著痢記波衫都會變柒既潮文呀屌那星

唔係賽程車狗無拋咁易就真
就算得益係利到季尾都會自爆嘔返出黎

依句真 直google下 我利英超 睇下捧盃相打個丁先

Ching有自知之明，高汁

個港毒之父就死返入狗竇柒啦
幾時出賽期都未知

不嬲唔鍾意既得熱狗同獌
其他都無乜既野

公道講句垃圾車 就算轉賽程 都唔見得會咁易輸
話曬12連 有熱獌鏝李城份

港獨之父唔係車黎
唔知邊到的
未係車狗竇見過佢

Y bb反熱
呢隊野黑哨暴力
球探錢又屈利比

傻西利狗

腎狗仲柒唔夠
死返去狗竇未

樓豬應下人啦 上邊咁多字

樓豬不願面對
請到個好教練都無用，某d低質球迷影響晒

真

條界畫得咁開，會長呢個名，你當之無愧啦

狗竇就冇啦 睇下即時比賽post會見到我

上年季尾果場踢到打哂交

講事實咋wo 車會長係高登牙ching

對 上邊打左咁大篇野 樓豬不回應
我只好玩假膠幫樓豬推post

推多次 怕又比人話只係識執人口水味 就唔好啦

樓豬又深潛

樓豬都未認低威 點算完呀

洗牌>>>賽程>>>深潛

希望大家唔好係狗竇捉返佢出黎屌

按仔 冇直接批評我講既洗牌論點 係味認同我講既野？

咁都黑

果然係互含聯盟，一方有難，另一邊餓狗搶屎出黎幫拖

唔好俾佢停

btw, 應該20隊同日同時間開波就最公平啦
最衰英足總

樓豬呢

同個球場開波220人係個球場度踢就最岩

古有曼易食指數 今有利聖誕賽程

無人會睇架
利一味會死屌軌個段時間有幾輕鬆
唔會睇之前發生既事
跟住又話你冇point叫你收皮
立於不敗之地

1個mon post 10個咬人 利狗又輸

未到聖誕就要打快車 之後聖誕打多次

結論 足總偏幫我轟 可恥

Wtf did I just read

完咗？乜有人認柒咩

定你想代表猁痾聯盟認柒

我轟慣用進攻模式黎

11 December 2016 Chelsea 1–0 West Bromwich Albion
14 December 2016 Sunderland 0–1 Chelsea
17 December 2016 Crystal Palace 0–1 Chelsea

三場都贏得一球
咁嘔心就唔好拎出黎講啦

仲以為你地果招喂威圍勁d,點知不堪一擊

我利係勁既
賽程win左 之後到比數
足總偏幫我轟可恥 重要場場1-0

仲未完= =

事實證明 有大佬帶頭點都然班垃圾聯盟

自己友黎架

我利代表 話場場1-0 唔計呀
理撚得我轟6日打3場之後再打聖誕快車咩

總之我利慘慘豬 足總可恥d

聖誕真係有利車仔
但上兩星期咪又係好密集幾日打三場

其實猁撚點解咁多年都可以拿唔到英超？ 真心覺得好有堅持有性格

其實大把車迷估聯賽杯之前果場哥斯達就洗牌，都冇啦
依家又講洗牌論

垃圾猁垃圾猁 下句係咩？

大家唔好咁串先 季尾真係有英超先串
(雖然已經拎過 )

猁狗俾人撚到冇聲出

D利狗自從佢地個濕鳩隊長跣撚走左個冠軍
就日撚日谷住谷住 一有位入就開鳩車狗波
當事人都冇佢地咁上心 男人老狗小鳩氣到咁

入黎聲援利迷手足，costanza我撐你

利狗只係一個笑話

Make Us Dream!!!!!

洗牌有咩問題？

世界杯 歐國杯 歐聯咪一樣有人洗

樓豬成個怨婦咁 諗下點解俾人反cup4:3仲好啦

唔好嘈
大家一人少句

真係由頭到尾都係dream

Make us WET DREAM

樓豬 又潛

次次上來唔回應 講幾句on9野就潛

you'll never walk alone

係冇架
係有啲撚屌覺得軌洗得岩岩好就唔撚gur
跟鳩住又賴賽程
又唔撚用佢個西眼睇下之前軌都打好密
再跟鳩住就講啲無料point覺得自己好威風
人地笑就起晒鋼 自己笑人地就扮無野
呢啲立於不敗之地 無限搬龍門既野 第一個做就係689 第二個就係樓畜

個班猁 比人踢爆 我轟要6日踢三場 之後先再踢聖誕快車後
就深潛唔見左人

沙基利 未回覆過我轟要6日踢三場
回應下 足總賽程偏幫我轟？

我轟十二連緊 猁睇黎要係連登先挑戰到十二連

新手lm

咁快停戰

死獌狗想執死雞

咁樣敗走真係幾撚柒
抽水又唔撚做足功課
成日以為人哋搞你個跣腳佬
一有少少位就失去理智衝出嚟咬

中六合三獎up頭十派10個100

有冇光環拎

腎狗咁快冇貨賣喇?

今日先見到個Po 腎仔柒到

推一推個重點比大家

你夠認撚錯隻轟狗係利
又柒撚左個賽程公布時間啦撚屌

自己友曲線都唔撚識分

波又唔撚識，仲想學人開Post抽水

賽重公佈 我有自膠 你就柒潛
猁迷同我轟 真係有分別
撚認得曬所有人支持邊隊咩

最後問多句 我轟6日打三場 之後再打聖誕快車
足總偏幫我轟？

學你果句
睇唔撚到無留意
互柒左

有冇雞汁

嘻嘻哈哈

我原句

睇返 的確係10月先公佈聖誕快車 我自膠
6月公佈唔關事

猁迷子認錯都閃閃縮缩

咁足總賽程有冇偏幫我轟呀

邊撚到講 睇唔撚到無留意
猁迷子姓屈

無

咁我又自膠先
得未牙

樓主講得好

車狗又靠足總贏波
聖誕快車全部主場 作客又係倫敦

都好既, 下場一次過, 唔洗分幾年

腎仔

十三連勝已袋

講起moon post呢 我記得個風氣係早幾年有條友cap完圖
仲大大句寫住yes I am moning you咁上下嘅野出黎
之後成班係咁sosad 接下來就人人都moon post
而比人moon果個好似係垃圾車個post黎
點解講正moon post係我地做開先
利申 唔太肯定 舊post好似都冇曬

車路士做乜勁 fb page 嗰陣味酸縮到冇人敢去

Link? 想睇下

想學反獌大聯盟又無號召力

睇左 好撚慘 燈我轟輸燈足幾個月都係死白果
平均20個like

我淨係知聖誕快車前轟都係排緊榜首啫

都唔夠廢蛇勁啦

我都好想轟輸返場睇吓佢地係咪即刻上水

但係佢地勁到我控制唔到

係 賽程咁益車仔
一定養精蓄銳 個個龍精虎猛食熱狗

屌 死車狗尋日打完就再下星期一先踢

我地週中踢足總 之後星期六就要再踢

排賽程果個係咪on9嫁? 好撚黑

屌奶星英超又逼害

單刀拉衫都唔紅 足總食撚屎

可唔可以還返個冠軍比我利

足總迫害我利

我地利物浦拎唔到就黑哨 黑左廿幾年

唉屌,唔撚好意思,搞埋D小動作都係食唔到熱狗,搞撚到你地排第3,垃圾車真廢啊!

全世界迫害我利

鏝要打歐聯先咁柒

猁狗

賢狗 上來認錯未來？

腎狗 上來認錯未？*

怨婦post

好小器

怨婦post代表
腎仔怨婦大代表

隻腎狗就高登到依家都柒下柒下小鳩器架啦

留名

環保

我哋利少車狗一日休息先至豬

腎狗真係好撚柒

腎狗拜完山未?

ThomasLemar

推左比你睇啦

又逼害

腎狗食撚屎

推到雞年仲推緊

謝仔都計好哂數先回歸

腎狗苦主追討聯盟

成班利迷子因為佢 所以比人叫怨婦
真係多得佢唔少

潛哂水啦

腎狗食撚屎啦

push

球證又逼害我猁，屌你老母

yo

好波

又係時候

Ho ball

又推

腎狗冚家鏟

猴城作客完曼3.4日唔夠要對痢
一定係足總逼害

腎狗

我利要爭前4 ，你放曼城後一日姐係逼害啦

why連登隔咗咁耐仲有得推post
逼害我利

見樓主上水就推下啦

上水了上水了

邊條仆街推post

法國我利球員都係豬扒扮上菜

🤔

猁狗以為自己囉到冠軍？

渣土是無辜的

我利原來休息左兩個禮拜

利記子伸冤成功未？

腎弟

然左幾多